因為鬼節？洗機洗到好撚驚

咁正常洗機load完上面嘅畫面就會直接去到重裝嘅步驟
但係我冇
反而變左咁

仲紅>綠>藍>白>黑咁重覆
到底發生咩事 有冇人幫到我
google都冇相關資料

ps：可以正常開機入到桌面 上到網

有人樣

點解會咁

隻鬼唔小心投胎投左落部電腦到，慘公

問IT野要收錢嫁！你病去睇醫生都要比錢啦！